有冇人都好似我咁傻

有啲嘢明知冇可能
但係都會係到期待佢發生嘅一刻
好多次叫自己死心
但係好多事唔係話放手就放手
去到最後又係衰心軟

利申 鍾意咗個冇可能鍾意自己嘅人